[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3167）

屌 買完 3.5s 即刻入

秒針

差d 比死黑鬼頂爆個半和

屌你老母文尼十二碼都唔撚識射